推吖！推吖！ モモ！ ^_^

不推就不可囉！

今天モモ！藍髮モモ！跑步モモ！

拖鞋モ！モ！

金髮モモ！三格モモ！

遠睇好怪 近睇原來咁靚

好吖！耐吖！冇吖！見囉！

多吖！謝吖！捧吖！場囉！

早前與t寶的合照

仲玩抖音

今次算佢好野
整個藍頭又彈返起
平時我當佢冇到

咁當邊個有到

藍momo

打！🥁！的！モ！モ！